【大清洗】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXV

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

出pool

David Ospina is close to change clubs with Turkey (Besiktas) being a real option.

比錫達斯就黎賣走個龍門,可能買OOO

OOO 馬天尼斯 應該都會走

年年都傳一次

馬天尼斯做第3龍門

好波

俾美c上位啦 馬天尼c走

又借走

賣啦
美斯高大好多

Sleep is for the weak

Sancho

早晨牙

唔想w23 o13 p28 同 甘寶走 原來真係有感情

留係度有咩用

阿記都無咩用

Perez去埋新加坡都走？

樓主有冇洗皮

除左主席 其他快d走

黑b都有感情？

曼城勁多生面口

大部份都唔識

得巴禾同馬列斯

有無5年？或多或少都有啦

lm

我淨係記得佢負責出黎搞笑

好記得佢反cup 李城

雲加

絕殺獌狗

簽左翼未?

On Ramsey

我估藍都hold緊阿仙奴
等睇下有無大會大約approach
Window close前都無就續阿狗

12碼

Big 6都唔會有位俾佢做核心
留係度有正選
其實唔差啦

是但啦 條友咁廢

冇得睇ooo撚人

車狗隻韋利安疤都出成60m
阿狗d垃圾就賣唔出

我藍呢張相好似雲狗

ramey last year 賣唔賣到40m?
唔通真係用gomes代

“bye”

提都唔提下贊仔

其實仲好，後生d

魔性澎湃

藍斯真係全隊最靚仔

Sor 對佢無感情 又廢

又要打丁

頭髮放落黎靚仔好多

仲想買翼 屈福特個件都50M

屈福特都有咁多錢洗 cls

係野心隊有咁多錢買人
又保拿斯 又禾仔 仲買李察里

快d黎買welbeck

開個20m靚價

愛字頭是咪想買黑b 快!!!!!

30M啦 英人 又勁

我有喎

豬腦有機會返來？

送多個甘寶比佢

In your dream

用間諜一換一

提完就傷感情啦...

快

痴線
痢個禾特賣到12m
我地ooo下下報價得個4/5m

躝啦咁 屌
快啲賣比人
拖拖拖 牙狗成日比人反客為主

12m

起身了

個件好似計英撚quota, 扣埋個10m實際2m姐

贊狗連運動員都唔好做啦

貢遲

矛街出係屋企hea

岩岩出去飲完茶

宜家搭車去上日文

飲茶咁rich

有幾RICH

雪啦屌

食日本妹

落左街市熟食檔30蚊餐咋

幾時請禾食g bo

唔洗理頭女咩

Me 失業牙，u 請ok?

狗黎

佢約左姊妹食brunch
禾自己食街市爽yy

Atlético Madrid want Giroud on loan with an option to buy. #CFC (Di Marzio)
回家啦屌

阿po 手足接濟下me ok?

Po dog

Yes 自己食麻甩野真係爽

呢幾年有冇邊一單唔係高買低賣？

Aoc, 山狗

好難咩

Lemar鳩斬比基佬 新鋒霸全面鎮壓西甲狗

平時一齊食好少揀街市

山狗係低賣啦
個陣換個好多阿迷都睇唔起既mk

施daady 用親既前鋒刀巧勁，g lo

個陣半季無乜點踢有concern都合理既

Lemar未done deal

Costa giroud
Lemar griez saul

呢個前場超撚實用

Mk到宜家都比人undervalue啦

等埋基佬一字排開牙

Mk 踢邊勁撚到

上年個刻得呢個offer
負數換未知數都唔知有咩好鬧

老實講 正選陣攻中得一個既話 我一定擺佢

係 起碼同羊夾到 又有射波

燒

一日有臭燒都唔洗諗

賓周馬去米蘭

佢打攻中唔係唔好
但兩條邊路會更加衰弱

所以我一路話要買翼

唔係一早done左喇咩

好似相都影埋

原來未正式done 未medical

英國唔睇波真係冇乜嘢做

Museum都有排睇喎

睇過曬了
Grad trip去過london，不過果陣矛錢朝聖

阿狗d垃圾都高薪
咪冇價冇市

Brighton玩兩日

諗住買黃牛，join 會員?

Brighton 刀去左了
再去既話可能上去scotland j 下城堡咁

京士利高文 手快㩒錯掣
Like 左阿狗買佢 rumour

未諗牙，手足有矛攻略

Come la diu

訓係石灘訓覺真係世界級

茅錢了

如果真係買埋
呢個轉會窗10分我俾12分

我未去過 答你唔到
等禾ching, og 答你

要反都係有地方反

諗住睇對愛狗 or 對屈狗?

吊我上半月先得閒，得返作客波
咁唔洗去了

買多兩隻game 係屋企打算

自己一個去旅行囉

gay city

WEAK到

發咩癲 結完婚都對一世啦
生左小朋友邊有呢d一個人時間 單獨去到其他地方 幾正

左腳差d

Arsenal Transfer News: Unai Emery Reportedly Keen on Rodrigo Bentancur

呢個烏拉圭國腳？踢咩位

中場

蛆狗中場

又買中場
吹水多

屌
平時又講到自己幾撚型

Golovin 去摩納哥

馬體會專登整個transfer ban 令自己買唔到拿卡
等雲加以為自己執到好野
搞到雲加冬天賣基佬留位比拿卡搞到霸氣盃輸埋
最後組個世界冠軍鋒線

施蒙尼已經超越左爺爺

Arsenal transfer news: Club close to agreeing £2m deal with Sint-Truiden for Chuba Akpom

Chuba Akpom is heading for the Arsenal exit, with a £2million return to Belgian side Sint-Truiden the likeliest outcome for the 22-year-old striker.

Akpom spent the second half of last season on loan at Sint-Truiden where he impressed, scoring six goals in 16 Jupiler League games.

Although Akpom returned to Arsenal for pre-season, he is not in Unai Emery's plans and Arsenal are looking for roughly £2m for his permanent signature.

Dream city 啲海鮮勁撚好食

廢

akpom都賣到2m

個個手足刀系老婆奴

你咋 我唔係

收嗲拉

我都唔係

適當既尊重係需要

yes我好尊重另一半

講得好

廢撚到

狗就狗啦，
以前佢一講錯野我大巴大巴星撚到佢跪係到含撚道歉啦

@og

Molala 又講女...

呢個好笑

How about 2和b

1M RMB

幫大家翻譯下

狗就狗啦，以前我一講錯野佢大巴大巴星撚到我跪係到奶閪道歉啦xx( xx( xx(

咁傑志都買得起

Fernando >>>>>>>>> iwobi

我立即屌你老母

Child登執柒左佢啦

成日熄登

爸爸

我當你老母sp jar

低汁討論-.-

夜晚又要捱老麥

垃圾ser

始終都係牙租好

如果冇人上都死ser既話就執柒左佢啦

有高質過？

有你果時先高汁

高質就唔會上黎鳩 up 啦

U 上黎撚狗姐

撚你

慣左俾你班winner 日撚夜撚啦

儱

成日覺得南美佬黎到阿狗都麻麻地

白簡迪唔洗踢了

是咪話有機會簽高文牙

Yes

已經係我地既人

ooo ok la

機會實有架，幾大之嘛

richarlison 都 50M
11 月之後一球都冇入過
coman 50M 得唔得呀

Zaha

簽到佢既話呢個轉會窗真係幾好
不過好易出現技術失誤

鏟草清上水抖氣未

sor，我黎

屌你扮女人

今年阿 po 仲玩唔玩 fpl?

rose ma真人好樣衰

拉素想要2&b

想屌

咁你都屌得落
你真係食開屎

Danny Ward to Leicester confirmed. Liverpool will receive £12.5m plus 20 per cent of any future sale 🔴

猁賣人 >>> 我地

賣ward去李城
舒米高去轟?

去羅馬

睇番舊J片，點解韋拉個心口永遠都係濕咗一撻嘅 ？
未開波都已經濕咗

屌曬你地果份

咁轟點算
又唔搶 alisson

散熱膏

重用卡巴尼路

力架會流汗，正如非女神嘅會呵屎咁

我見皇po置頂貼會然影自己既波衫+會員名，幾好

禾地貼樓契+會員名 ok?

唔差在貼埋條水

屌你老母我退出算

@包皮 前poba 四球

曼城都係
但點解要咁
冇錢買波衫既點算

貼 kasin 上嚟得唔得

快 30m deal

佢哋人少

冇錢學咩人做球迷牙

貼地契算啦

一陣我post 件holding 出黎又會比人笑
不了

酋長地契

真
我地貼地契 貼 上市公司股份果啲連會然名
牙狗要做最高汁

大陸土豪 feel

貢貼咩好
每人影張攬女自貼

好似傳緊25M 歐羅

25m仆倒去賣啦

呢啲同阿狗有咩關係
應該起碼貼酋長球場自拍照啦

即刻done deal啦
唔好拖

去主場攬女自拍
牙狗多mk食女王

一係你比錢用阿 po 個名買塊酋長球場嘅磚

貼屌緊條女著阿狗波衫？

十卜攬女自拍

加唔加多20m要埋黑b

我怕某幾個會員一個人貼十幾張全部唔同人

Ok 即deal

攬老母得唔得...

黑色孖寶大平賣

名就唔開了
O_Gixxxd

50m iwobi 黑b 送多件甘寶

D人拎晒d錢唔知去邊都唔買件波衫黎撐雲爺爺

黑b 大賽球員黎
賣咁平

依家要撐愛daddy 了

iwobi係力架中既爛泥

爺爺去教架仔了

熱都會

開季時大家都會玩
去到季中個個放棄

二流教練去教二流聯賽

全球阿迷一人拎一蚊出黎
都有六十億可以用啦

原來leno窮到條叉電線爛晒都照用

同條女日日食大餐同玩,咩錢都fing晒了

2&b過拉素

6c $1000000

快d 躝啦

名唔開啦
彥祖 濕疹肥鳩 普狗
6c 清神 廢鋒

係咪yahoo個個

yahoo 執咗 10 世啦

2&b都有人要

好彩無我真毒清泉份

咁邊到玩牙

Yes,你都冇濕疹又唔肥，更加冇比條女嚇到匿過入廁所

自貼要加 cash / 股 / 樓

中南海住戶證算拉

得呢樣嘢贏到佢

你都守得住部電話

拉素快啲出手啦

多年來投資毀於一旦了

英超自己搞

電撚死佢

佢肯返黎我做日本天皇，無條件頭寒點話

Link??

電完變左閃電俠，
飛住撲波

和b 過意甲追擊牙朗

食兩粒原子彈先啦

Daniel咁黑心想電死Leno
跟手食埋佢條女

食兩粒核陣都食啦屌

其實已經食左，怕爆鑊唔夠人打

Leno條女

有矛pro狗

下體狗爆閘

去左做中國球王了

支那狗即係搵大陸囝啦

食到我即刻馬上風死牙...

玩唔玩

你個team打？

開季先搞啦=.=

又唔好意思=.=

做咩賣走和b

廢同樣衰

我好似有隻app

陣中逾半球員有非洲背景的法國國家足球隊，在剛過去的世界盃奪冠而回，成為佳話。美國一名有非裔背景的電視節目主持人，笑指是「非洲拿下世界盃冠軍」，詎料引來法國駐美大使發信狠批；有法國網民更直斥他種族歧視。

諷刺式電視節目《The Daily Show》主持人諾亞（Trevor Noah）的「非洲奪冠軍論」，引來法國駐美大使阿羅德（Gerard Araud）周三發信嚴厲批評，指法國不像美國，不會用種族、宗教或家族起源來描述公民，斥諾亞的言論，如認定白人是法國人的唯一定義。

智障

2500m賣wor
愛蛇fatfat啦

Trevor Noah d comedy show幾好笑

唔知點解有時見到黑鬼我已經想笑

吸毒友留係到無用

有無人play pro?

係咪賣2&b

我果豎矛人開波

From 🇨🇴: Ospina prioritises leaving the #AFC this summer. There is a chance he stays in London with Fulham now interested in him. Besiktas and other Italian clubs are all keen.

去富咸啦
起碼個價會高d

10m

冇人睇拜仁對PSG?

You

仲有矛人牙

返去睇 開左波未

就黎半場
Rabiot

psg除左卡雲尼同包皮 其他都係過譽 包括隻倉鼠

有

咩倉鼠
華拉堤?
btw, u又出街食女

出去學日文同食女啊屌你

熱狗狗竇起撚到廁所板咁

咁咪岩囉，入面踢波個班屎黎

啱囉 屎就係要沖走架啦

Tg me

個水箱叫熱狗牌

屌你老母原來入黎約炮

coman

Me 約仔
你約17碎妹妹

過黎踢左閘後備

我絲
一加就比人flirt

Deal

coman不了

Ok

17可以打999做咩

包皮+世三+碌地馬點睇

以前會答 又咪基佬打正前

配唔起愛daddy

辣殺

再買多一個人我怕會射到虛脫.....

神父你唔係丁緊白血球咩

而家呢

早啲訓啦柒頭

丁緊套羽毛球 其他都麻麻

禾地牙狗正氣唔要無球品球員！

Coman唔錯喎

拜個場有Gnabry睇

gnabry

肥撚到

Sanches goal

一換後備龍即入

Arsènic™@MrArsenicTM
Marca: #AFC in ‘very advanced’ talks w/t Yann Sommer (Swiss Goalkeeper)

不了

高文幾勁

叫得做山齊士嘅都有陣柒味

Marca | Arsenal are in advanced talks to sign 29 year old Swiss goalkeeper Yann Sommer from Borussia Mönchengladbach. #afc

=.=?

9up?

Gnabry快撚到

黎挑戰歐霸吧

屌牙間夠打後備啦 hawks話車狗未想買龍住 卡吐有機留多一季

sell cech ooo use Macey la diu

我想睇未聞神域

唔通打算賣晒間諜同ooo

不了牙間打歐霸 之後係度留做龍門教練

仲哂錢買龍
就算賣哂牙間 pool 都有美斯打後備
快翼就一隻都無

Marca 7成時間9 up

賓周馬屌鳩Di Marzio

So far今年di marzio都叫準

Marca AS 日撚日想賓周馬 皇馬死

戴巴拿真係好撚勁
希望佢會有日訓醒同經理人講想加盟阿狗

麥包皮都想gun Yaya

阿狗：50m ok？

格衰 不了

細路仔慢慢教

真係冇咩大不了

屁馬格衰過包皮10倍

柏芝好似真係上位了

Emery好似排佢先過mustafi

大叔都似上位

等睇轉身慢比人入波

真係太慢 可唔可單挑多啲美羊去練

訓訓下冇啦啦醒咗 成個牙伯咁

地震未

#Arsenal are in advanced talks with Switzerland international keeper Yann Sommer according to Marca Barcelona also want Sommer as they look to freshen things up in front of goal #fcb #afc One to watch 👀 means Cech & Ospina could be on the way out, only just over two weeks left!

其實賓尼尼奴有咩用？個人認為OOO勁過
睇佢啲片，遠射判斷力差到一個點
雖然OOO真係矮左啲

感覺上好有舒捷施尼嘅影子

Ooo > Leno ???

得個反應快同出迎叫好，但啲撲波...
咁不如要CCC尼好過啦

可能新任gk coach教到佢野呢，到時變新紐亞

靠阿狗舊果班就一定碌柒架喇

作為阿迷呢樣野當然希望啦

ching睇咗OOO D派膠片未

講真邊個龍門未試過派膠
我並唔係針住佢派膠而對佢實力有質疑
而家佢係撲救上比人感覺好唔穩定
我只係覺得有OOO同施治係到
買賣龍門呢一部分可以省略

今季check直接送左幾撚多分比人啊？
冇睇波就摺埋幫你老母執骨啦，
記唔記得邊撚個直接送個波比法比狗啊撚樣屌你老母

間諜個名你估浪得虛名架

仲有作客對史雲斯

屎屎屎都有人J 世界杯例柒
係勁保方走左就上位啦 點知又買多個

返工

Me too sales 狗

星期日都要返工好唔人道...屌

生產力

幾時有英超睇牙 好掛住yaya

8月11

fast!!

yaya已經唔係度 去左個好遠好遠既地方

頭幾場想輸都難 打埋d車仔曼城依d垃圾

OOO賣6-8M
施治換基佬
簽Yann Sommer做2號龍門
Leno坐正
劇本應該係咁

早登極樂

極樂世界?

訓多個回龍教啦

雖然好想，但根本無可能換到OG
換左人地靠morata踢咩
2號龍用Macy都可以，都無逼切成咁

轟個新教練想買希古恩

巴舒阿衣 仲傳緊希古恩
基奧特仲有掟企咩

Og 唔係去下體會咩?

UE會擺到OG係Laca, Auba, Perez 前面咩

唔好同我講Welbeck Campbell

OG同Cech 一樣根本唔想離開London ，如果唔係佢一早去左BVB啦

後備殺手

返返最初，Chelsea 都可以留一個世界冠軍做後備殺手，點解要放畀同市宿敵？同你有親？

唔計 PEREZ
其實
奧巴美羊 基奧特 拿卡
XHAKA 杜利拉 埃及仔
都幾似 今年法國個陣

但如果唔係咁放
就唔係好想再見番基奧特了

其實如果Laca Auba 是但傷一件
我地都無乜邊個頂 得主席一個
唔想再見到Welbeck

As per Il Messaggero, Lazio are interested in signing Alex Iwobi. They will offer Arsenal €20-25m.

Should we keep or sell? #afc

值成20m euro

講緊OOO，你check乜春？衝出黎柒
同埋點解要咁偏激？又人生攻擊曬咁呢？
睇波講波傾波討論吓都要比人屌老母？
有你呢啲阿迷真係心都痛

20M 都DEAL 啦
垃圾都咁值錢

同埋你又冇睇埋施治救左阿仙奴幾多次？
你睇波淨係睇施治送分比人個幾場？

真心我覺得留佢好d
佢基本功幾好係爭緊個腦同射術差
愛狗話唔定幫到佢

佢弱智的 ching唔好激動

腦殘邊有得救 換錢好過啦

咁呢個當然啦 而家未開league
暫時未可以作太大評論
話唔定leno會令人刮目相看
同埋轉過個教練之後希望龍門呢一part會改善

E4 係真阿
佢靚仔啲肯定多好多人鍾意佢

agger ching

Coman有消息

佢mk仔黎 唔好怪佢

咁話唔定leno係水貨呢

俾佢啦

分幾年比

分廿年比

fm刀有48 個月大法啦

Iwobi都賣

Alex Iwobi 22 years old 86 games for club and country 13 goals

Kingsley Coman 22 years old 95 games for club and country 10 goals

'£15M FOR WELBECK A BARGAIN'

Former Arsenal midfielder Ray Parlour believes a £15m deal for Danny Welbeck would be a bargain.

He told TalkSport: "I think people forget he’s only 27. He should be in his prime now, he needs to play on a regular basis and whether he’s going to get that opportunity, I don’t think he will at Arsenal with the players in front of him.

"With the money bounding around now for players, like £50m-plus for not brilliant players, but average players, then £15m you’d think: ‘I’d take that chance.’

"I think he’s great for the dressing room. I think he’s a real lively guy, Danny... So he can bring that to the team as well. But I think that so many clubs would be in for Danny Welbeck."

其實想睇下過往比人認為已經見晒底嘅球員
係新教練手下會唔會有突破
睇下會唔會係之前死老嘢唔識教

鵝髀 張伯斯呢啲，希望比多1季機會

Mk星期日都咁好火氣

尼日尼亞美欺都賣
我第一場主場就用小型飛機拉個 #EmeryOut
反你老味 愛蛇

唔洗爭
馬體傾緊loan giroud

係牙狗先賣人咁柒
英人身份30m都開到啦

第一句就幫老母執骨

愛蛇係球員買賣決定應該冇乜say
最多開會循例問下佢意見

英人身份10m 5m係黑碧實力

ward都10m

英人身份14m 1m係黑碧經理人費

啱啱買左禾比波衫

笑4

ANY PRO得閒了

Me 1點 落左街食野

anymore

原來真係會有人印佢

青訓出身有感情

點證明件衫真係買左？

咁喼屎呢...

都廢事同佢嘈，冇討論嘅空間

實力係負數

OK啦雖然我都同意買龍
今年咁既畢直買到leno算可以接受啦
仲要踢都未踢 同埋ooo每場撚後備龍同埋高波已經夠佢走得
講返以前係冇用既 ccc我都唔見祖記會唔用perin去用佢打下年正選

其實係貼錢送走

已經分唔清ooo真傷定假傷

少數能夠打破離開阿記的下場定律的球員

講真 welbeck 係英人價指標
Welbeck price + ability = selling price

ooo反應龍是但都買到
有高度既中上龍唔平啦
搵下psg龍門教練執下希望有料
你睇當今top龍都一定有高你度

數據上leno仲衰過牙間

真 20m 唔洗買到個德國二軍 一號龍 算係咁
雖然有個 Horn 仲平 但人地留隊 無計

佢未必係好火 純粹爛口

個POST係邊想食花生

撚後備龍有咩問題？
有傷都死頂既龍門先係垃圾
雖然我有笑ooo但唔覺得佢咁做有錯喎
始終龍門一個小失誤都可以導致失波

上幾頁 羅東又可以mark低

岩既 但成日都好似就傷咁真係冇信心比佢打正選
場場都係咁就好撚煩 完全狼來了feel
真係未見過咁撚好笑既龍

唔想追POST
第幾頁

#461

羅狗又做狗察隊

冇頭髮不過有mphil

其實佢係詐傷拖一拖時間姐
咁龍門有傷後備自然要熱身架啦

羅寶mon五毛綠日po好撚正

ooo傳波落點完全吊打拖台

個學位有血有淚有頭髮

個3條都甩埋

牙間回哂塘了

呢個真
OOO 最大賣點真係反應快 同埋開波落點勁準
同下體第一場d反擊好多時都係由佢黎

操大隻左究竟係好定壞

陣間落地越黎越慢

轟要買既話請

無毛子其實aim乜

成個hulk 咁

佢跑到有Hulk 咁快先算

超級杜拉格斯
大隻左速度會慢好多

Aaron Ramsey will sign an extended 5-year contract with Arsenal in the coming days. #AFC

賣俾psg喇20m

係就快啦屌你老母

好彩今季印左藍斯

印呢條廢jer我寧願印2&b

coman黎即印

唔黎就睇下季尾奧燒表現印唔印件10號燒

印烏拉圭毒撚

印我

出到場再講啦

關東煮

其實比美斯打2號龍吸下經咪算

基佬左翼，羊右翼，斬波比拿子頂ok?

你講OOO同check wor 柒頭
仲有，OOO派膠都唔少啦，
又矮，出迎成日比人恰，
點打啊？
打飛機啊？

龍門守到波係應份架傻閪，下下淨係睇到佢救既波，
買卡利奧斯咪得囉

你都唔撚睇波，下下9up,點同你討論牙？
討下你老母聽日葬邊好過啦

硬係覺得你個名似大陸拼音

支那中場

2&B 係咪要賣走啦

好似想打包2&B 同主席喎

送走主席算啦，義和b值得多一季機會

下一世先

2個都躝屍趷路

主席留

印藍神了

迷主席

唔買翼留黎做輪換啦

2&b 20m即放啦屌

買咁多中場做乜
兩隻閘打晒成條邊？

住烏原來話過世界盃冠軍就剃晒啲頭髮，話準備去剃

愛sir有佢自己想法架啦

個樣carry到啦

比狗變新馬細路

OOO手法點正宗都冇用啦 矮人打龍捉到路都撲唔到

可唔可以拉出d對手套,攝d海綿入去

不如拎球拍啦

玩陣

Anymore

要剃埋蘇先啦下化
如果唔係好似sasa咁柒

開左機了

變Henry

Thank iwobi

拎兩個網球拍咪算

卡斯拿斯

想像緊剃晒應該幾型

finally one life one club

cardiff

續完賣

神同人點比

好撚眼訓 想再返去訓

我有講過check乜春呀柒頭，你邊忽見到我評論check呀，on99
一開始就係用OoO同leno比較
未撚扒文？翻入你老母個閪到瞓教啦屌你老母

我睇波你食緊奶炸on9仔

起碼留低一份心意

佢返入老母個閪到你再屌佢老母 會點

Navas 點睇

所以年年想賣撚走佢

鍠買賣人都唔係睇球員本身能力
係睇商業價值

本身都諗住算，得寸進尺

買就可能係商業 賣一定唔係喇

鍠咪就係一直想搵聖基亞頂佢個位
有星味丫麻
講真 佢無返咁上下能力 一早俾人清撚左啦
仲洗等到而家

Fax機壞左
三連冠都要趕人走
法國皇馬依家經常係巴甲買幼幼力架

青平時一定冇入黎 佢一向都係咁

其實本身唔係講緊英超
本身係講緊短人做唔做到一線龍

後生就仲得，一老就收皮，短人龍要反應快先得，卡斯拿斯咪係人版

短人黎講佢算一線了
但短人好難做到真。一線

五毛六唔認中國人

佢呢d實力好多一線龍都有 但賤種要頂級啊嘛

平時都唔入黎
見最近阿仙奴買左咁多人想入黎討論吓
一黎就比人屌鳩我，點討論姐
講真阿仙奴啲波我睇唔少
深夜啲波特別西...第二朝返工都挨眼訓睇
每個龍門都有佢嘅長處短處
長處要識欣賞，短處要體諒
如果要將一個龍嘅短處無限擴大黎講
咁呢個世界上唔會有好嘅龍門

其實佢都久唔久派膠

暫時得1個source講

你老母生漏左啲記憶體比你？
擺兩個送分龍係到仲想爭4？
尾4啊？
躝佬唔係頂級我都認同，但你睇下隔離冬甩第一季去獌咪又係柒下柒下，
點解後生仔咁撚貴啊？有可塑性可培養啊嘛傻閪，
屌你老母閪攬住堆垃圾唔肯扔，同你老母當日唔肯落左你一撚樣

睇超過廿年波都仲咁撚on9不如考慮下自殺啦啊叔

真既 佢份約個copy有cc埋俾我 睇過下

有矛source?

神以前都係人，但佢做到d人做唔到既野，所以變左神

OG講緊自己
究識神

D五毛全撚部都拎住外國護照既，馬恩國又係澳洲籍五毛，同六日子一樣

咁贊仔都唔應該走了，
70後黎架？左膠黎既喂

每屆政府都有佢既長處短處
長處要識欣賞，短處要體諒
如果要將一屆政府既短處無限擴大黎講
咁呢個世界唔會有好政府

得左

屌你老母而家短處多過長處都要體諒啊？
出糧比你返工架！做義工啊家陣？

5色冰個馬恩國牙，
馬主黎架？

吾巧jer禾啦，靜靜雞睇mk同人大戰好過啦

好波 要扣人工了

係立法會屌長毛you are not even a fucking chinese果個澳洲籍大6c牙

法國d 7,80後特別戇鳩，
自己柒左比人屌兩句老母就頭毛都豎起埋，
同比老婆打個條廢人一樣

雖然唔知佢地仲有冇頭毛

嘩，究識啊，出黎膠耶蘇啊

好多愛國人士都係拎外國護照

快啲去認錯
收埋啲尾數啦 仲入黎把撚牙

好似話同小白一樣係終身合同
inbox問左

拎中國護照先好講愛國啦，特區唔計

以為羅寅黎

五毛六唔認自己係中國人

唔你真係買ag牙化

買唔買都算，而家最重要係賣走你啊清

唔撚洗理佢啦 大家阿迷一場開口埋口屌人老母 試下真人咁講我一定打到佢仆街陷家剷

睇黎又多位ching 參戰

想睇你打到我仆街冚家鏟，幾時邊到？

有冇PRO狗?

乜撚野叫阿迷一場，同你有親？
覺得你戇撚鳩咪屌鳩你，使唔使入紙同申請啊？

你終於有貢獻喇

John

出黎啦柒頭上水等

cech同casillas退化個年紀未又係差唔多

頭套狗廢啫

好啊，到左連埋連登背景影張相上黎，咪撚9up wor

所以咪要躝囉，對佢對隊波都好啦，
佢又唔使臭朵，我地又唔使失分

巧多人

佢都冇意走
除非真係軌買返,不過都冇咩可能

玩緊?

屌奶星約咗女條女竟然遲到

幾時打牙 ？

佢遲定你遲 女人日撚日都遲到架啦

佢牙
今晚返去好好教訓佢

大6子宜家有女？

女性朋友咋

阿邦去英冠仲好啦，可能5，6m都有人買

踢佢落u23,唔比locker 佢用

仲話返去教訓人

英冠都打唔掂

可能娘娘黎

Wengerball

未in

你咪又係得個講字 我撚唔信你會

真人一定會sor

俾人屌老母都忍到你地勁

Book場唔該

#metoo

咁我約佢出黎係你面前屌下你 等你郁手

施華finishing勁左貢多

到左上水未啊？
影張相睇下先？

成個波台係咪得阿po會日日引戰屌人老母
理性討論都屌人老母 正

好撚京牙我真係，
典算牙

係wo

俾人屌兩句就忍唔到要打人 一係就入世未深細蚊仔一係就本身燥狂

到左啦 一直都在

你俾人屌老母 頂得緊你勁

比人屌嗰個叫躁狂
咁成日主動屌人老母嗰個係咩 瘋狗症?

屌原來約我上你屋企，死基佬又約炮

係，我瘋狗黎，英文名UZI

打左你老豆未，佢唔屌你老母就冇你

牙蛇禾巧京牙，有人話要打到禾杏膠鏟牙

係咪有打交睇？

施華勁撚到

搞清楚 俾人屌要郁手打人先叫燥狂

熱血

依家既陣容都算完整喇
係差隻快翼啫
反而想睇啲翼10-20m既幼幼收購

以前返工日日比人屌老母 宜家啲00後真係

RAMSEY 真阿

牛奶一聽到少D出場機會就走頭

細蚊仔未返工？
打工仔日日都俾人屌老母嫁喇 你打得幾多個

-6

你唔玩？？

打左針

=識傳波嘅羅寶

去左爬樹 又大戰？

戴完帽就割禾青

抖陣先

戴完帽浸冰浴？

我諗傳拉素想買2&B純粹因為岩岩賣左Felipe Anderson比西咸
而家都傳緊拉素想買舒爾尼

快啲買2&b plz

咁早知賣養和b俾西咸

拉素d球探係咪好少睇英超波

佢幾歲呀
係打正選唔得姐
洗唔洗又賣呀

睇左J華

洗

上身navas撲救反應一定頂級
打歐聯仲有加乘
近兩年歐聯決賽頭廿分鐘鍠一定比人禁屌靠佢d神救炸

黑撚到

我行過都吹

入球>失球=3分

炒到走場

邪不能勝正

剩低果5分鐘都唔踢埋佢

而家先發現大家都叫大巴拿

屌 好想打pro!!!!!!!!!!

攻個陣留啲係中場駁街啦 塞哂係禁區點撚踢

駁腳

拖台依家大隻到仆街

頭套狗

新加坡熱物賽幾時踢

周小姐：一直無為意美食廣場是走光黑點，「驚驚地」

有婦女團體公布全港17個全港最新走光黑點。而首次納入走光名單的銅鑼灣希慎美食廣場，被視為最嚴重黑點之一，記者親身到場視察，發現廣場透明扶手電梯和露天食堂形成「上下夾攻」的走光格局，坐着美食廣場餐桌或搭電梯，均可能走光，令女士防不勝防。

男食客：擔心看到走光 會低頭扮無事

有經常來希慎美食廣場用膳的李先生表示，早在一年前已發現這個地方是走光危險區域，有時候與朋友吃飯，抬頭時都會出現不小心看到電梯上有女士走光的尷尬情況，但「無辦法，只能低頭扮無事」。他又指，如果與女性朋友到美食廣場吃飯，會盡量坐在電梯後方，避免朋友走光。他認為廣場上應加設頂蓋，保障食客和電梯使用者。

低領上衣女食客：用膳會「驚驚地」

有穿著低領上衣的女食客周小姐表示，自己一直無為意美食廣場是走光黑點，但在電梯附近用膳都會「驚驚地」，有少許擔心走光的問題，她表示往後會多加小心，並會加上外套及改穿密實的衣著。而穿上短裙的Japson小姐則表示，自己常常來希慎廣場逛街，亦會路經黑點電梯，自己也擔心走光，故平常穿裙時會外加打底褲，亦會保持良好姿勢和夾腳，避免走光。她指電梯如能貼上磨砂貼紙會令女士更為安心。

@4球

周小姐好安全

屌你老母

今日好撚焗

羅寶

Off 先
最後兩場打得差 sor

Me too

球12m我得身位都吹

抵啦呃政府錢去旅行

og大把女同事煮埋比你啦

成個月唔食lunch

明明就啲女同事搶住請你食飯

反而係隔離team請

快走啦

躝啦，我上面8個老細走淨3個，有冇趣過黎幫我

奧燒出左篇文講佢同土耳其總統張合照

好仆街
平時佢會唔會比野你做

好少見臭燒咁多段聲明

其實都係講左等於冇講

而家公海係唔係講吾都無人屌

吾系

單野都幾影響佢
希望係佢番黎之前搞掂哂佢

-。-

ozil段野好有政客feel

啲港女著成咁去大館打卡真係好撚淫

羅寶4球益你地

仲以為會宣佈退出國家隊

好野一齊share

射左thx

罹寅我屌你老母

又話唔屌女一年

OZIL 張野講咩
英文差又長唔想睇

羅賓pro???

arsenal 個FB live
ozil又係死老豆樣

屌你老母吉野家刀咁多人

禾子...

8半食埋野先

一陣john

主要係話佢唔會忘記自己個出生地係土耳其
影個張相無任何政治影射
俾多次佢簡都係會影

點解咁多人覺得主席下季冇份踢
愛sir可能用佢喎

英文巧巧

三上bb 開ig life

三上悠亞？

唔認中國人既賣國賊

COYG

點解咁多有錢既南亞/少數族裔會揀hkuspace law黎讀
其實有冇用🤔🤔🤔🤔🤔

勁過hku law

唔靚加愈黎愈肥

問下佢幾時拍返AV

keep住有新作喎

是咪pro?

最新一套係咩

手足食得肥膩過我喎

J啫，是但啦
好又一餐 唔好又一餐

ok

4球this kiss pro

Arsenal are in advanced talks to sign Borussia Monchengladbach's Swiss goalkeeper Yann Sommer. (Source: Mirror)

Despite Porto pushing Arsenal into adding a purchase option into Nwakali's loan move, the player himself has stated he wants to return to London once the season is over.

Arsenal goalkeeping legend David Seaman does not want fans to write Petr Cech off:

"You don’t disregard that experience from a guy that has won everything, from the Premier League and he has won the Champions League as well. He has still got a lot to offer." #afc

Puma

sor 球罰波走左去開冷氣-,- 一返黎見到粒波係我到 9pass左-,-

Asano registered a time of 3.67 seconds over 30 meters. He's faster than Aubameyang (3.70 seconds) over the same distance. #LoanWatch #AFC #Arsenal

Excellent times, but Miyaichi was rapid too. Not much good If the end product isn’t reliable.

📰 Reports in Spain suggest Arsenal could be interested in Real Madrid's Croatian midfielder Mateo Kovacic.

The Gunners are said to be one of five clubs interested in securing his services this summer. [Ok Diario]

又中場

臭燒 企前排

呢個簽定冇壞好似係

Delay得好勁

Torreia’s kid has confirmed Dybala to Arsenal

唔得閒

又屌肥妹...

又屌肥妹..........

臭燒又出多左一篇
睇黎總共有3篇

West Ham could explore the possibility of signing either Danny Welbeck or Lucas Perez on loan from Arsenal.

[Source: @ExWHUemployee]

黑碧 thank you for the memory but it’s time to go.

黑b快

25m 放比佢

強制買斷啦diu

Welbeck + Iwobi = coman

黑碧啦
唔好搞盧卡斯

deal

唔會賣伊禾比

Iwobi一個已經超越coman

駁唔到

其實我覺得coman算係進步得算少既超新星
招數太少啦

wobi Rowe Nelson
Willock Niles

邊個話賣禾b 邊就係鬼

奧斯爾發長信回應指摘：我唔係政治家

【體育】對於與土耳其總統埃爾多安合照而引起的一連串風波，涉事人之一的德國國腳奧斯爾周日發公開信，向球迷解釋，內容如下：

「近幾周讓我有時間去回想幾個月前所參與的活動，結論是我希望與球迷分享個人對事件的睇法和感受。」

「與許多人一樣，我的祖先追溯不止一個國家。雖然我在德國長大，但我的家庭背景紮根於土耳其。因此我有兩顆心，一顆是德國人，另一顆是土耳其人。在我童年時代，我的母親教我要永遠尊重和不要忘記自己來自那裡，而這亦是我現今的價值觀。」

「5月我在倫敦一個慈善和教育活動中，與土耳其總統埃爾多安（Recep Tayyip Erdogan）會面，我知道那張合照引起了德國傳媒的極大迴響。雖然有些人或會指責我有說謊或欺騙成份，但事實上那張合照並沒有政治意圖。對我來說，與埃爾多安總統合照並不關於政治或選舉，而是我對我家鄉最高職位的人的一份尊重。我只是一名足球員，並不是政治家，我們的會面不涉及政或選舉上的支持，正如當日我們談論的話題都只是足球而已。」

「雖然德國傳媒報道了不同的東西，但我只知道不與總統會面，是不尊重自己的祖先，對我來說，我不關心總統是誰，我要知的只有埃爾多安是土耳其總統。尊重政治人物是一個觀點，因此不論是土耳其或德國總統，又或者選舉前或選舉後，我的行動也不會例外。」

衛冕的德國於世界盃分組賽出局，奧斯爾（Mesut Ozil）的表現被千夫所指，而這名中場5月時與土耳其總統會面一事，更被球迷、國家隊總經理比亞荷夫和德國足協主席作公開批評，要求奧斯爾給予一個交代。

U

羅實踢單前鋒唔好守得咁後

有埋配圖

兩名今夏轉投日職的前西班牙國腳費蘭度托利斯和恩尼斯達，周日齊齊為新球會作處子上陣，結果均輸波而回。

韋舒亞自爆棄高薪投鎚仔

【體育】中場韋舒亞在周六友賽首次為新東家韋斯咸披甲，助球隊以2:2賽和普雷斯頓，他自爆放棄了土超的高薪，為的就是留英發展。

在今夏約滿離開母會阿仙奴，韋舒亞（Jack Wilshere）曾有土超球會斟介，更開出15萬鎊周薪的上佳待遇，「金錢不是我離開阿仙奴的原因，曾經有一份很好的合約等我去簽，但我從來不是一名受金錢推動的球員。」

26歲的他最終選擇了加盟韋斯咸，留在英超征戰，他坦言是為了重返英格蘭代表隊：「我希望在世界上最佳聯賽作戰，變成一名重要的球員。回到英格蘭是另一個主要原因，我想在各球探、英軍領隊面前踢球，留在他們的腦海中。」

韋舒亞在周六的友賽作出鎚仔幫處子戰，正選披甲踢了45分鐘，球隊憑前鋒阿拿奧杜域梅開二度，以2:2打和普雷斯頓。韋斯咸今夏有多名新兵，英超首戰將訪利物浦，韋舒亞說：「我們沒打算慢慢適應隊友，一落場就要交足功課，我們從利物浦開始，已準備好踢出成績。」

HI

還我 iwobi

利物浦今夏已豪花1.75億鎊增兵，支出冠絕世界列強，領隊高普早前曾炮轟其他球隊用巨額買人的言論，被翻舊賬，他承認現時想法已改變。

不洗錢玩英超這遊戲點有獎盃揸 苛刻的競爭使到利記亦尋覓進化

期待輸波愛蛇個Twitter俾人狂屌

下季應該冇機會

9個人打緊

- -對面d波-6到

因為熱狗賤過地底泥

屌奶星，冇心做都唔好照抄啦，真係當人盲咩

聽日又要返工

點解你要提啊屌！

邊屌邊買

最後兩日

聽日唔洗返 訓到自然醒

鬼唔望你出黎做野之昶日執屎執尿

條撚屌仔俾狗屌

臭燒份聲明垃圾到

老老實實咁認祖歸宗
就踢土耳其la,又唔撚唱國歌
做吓樣都好la

咁都cup到

癲到

右閘長傳令到

擊敗-6足球
攻左佢地成場

中楣中到傻

啱啱隻cb踢到st咁

五月天果陣都類此咁解釋奶共

兩球中楣兩球詐糊

me cb黎

sorry囉

入到12m

屌彈左
唔玩了

Singer wai
Pk了

80m

=,=

中堅賓

新中堅賓

我立即

off the ball快
有波在腳唔算快

幾扭得但好依賴扭過對手出波
燒味質素普通
射波都普通

招數少過世三salah sane martial係真既
但係已經好正

仆街大傷風但唔射得波

你講果頭兩個未遇到伯樂都未大爆發

佢d走位同起動時機其實幾好

Why

呢度入到兩球 奧燒已經破左紀錄

上上個禮拜睇比利時對法國請左
廢事太覺

大家當初J既直線走位

的確係走到傳到

今日屙左三十幾次

都唔做啦。驚西咩

同我果次差唔多 我果次柯左三日柯到得返水 尿都唔洗柯

都係我燒廢
搞到我子出醜

摩打手撕雞

奧燒第一場 禾子真係成個摩洛哥豬腦

食得油膩得制

好撚廢 射波都唔敢 仲要隔兩個禮拜

食錯乜

屌你個肺

肥婆

睇完羅賓下晝張J圖就係咁屙

According to the Mirror, Iwobi is on the verge of signing a new long-term contract at #Arsenal. Iwobi has agreed terms on an improved contract following talks which have been ongoing since the end of last season.

反2&B又輸

Ozil出左千字文🤔🤔

愛蛇偷偷迷2&B

請他不要戇鳩

Sir

sor

變咗袋底泥

佢甚少走off ball run
鐘意上腳
但玩左咁多年都係咁招：左Cup or右cup爆段速
間唔中推落底線
列具利同樣呢招而且慢但創造力高幾倍
所以佢係拜都上唔到位
我身邊D拜fds都話佢無乜進步

Alex Iwobi is on the verge of signing a new long-term at Arsenal, to extend his deal at the club until 2022. [Mirror]

我地有哥狗level既coach

雲加搵到工未

係psg個幾個唔計喇 我去教都攞到

丙朗有咁既速度咁既射術咁既走位真係好屈
禾子技術detail真係差左D

牙朗＝off ball king

咁白蘭斯都唔計得
艾歷尼都係得本土聯賽盃賽冠軍
反而愛美麗有3個歐霸

教日本

雲加(失業)

死撚左啦

爆底傳中撚咪岩哂你地口味

又9c

我覺得2&b要借走等佢去學下野
唔知nelson上唔上到位做快翼

根本佢就係廢
雖然有感情

冇進步過

真係會比人撞死
上季足總盃比過佢踢,d平衡差到

【曾蔭權無法逾越的那一關】

昨天，前行政長官曾蔭權就一項公職人員行為失當罪上訴失敗，即時還柙，但獲判減刑八個月，又獲減免訟費至一百萬元。不過，他的保釋申請被副庭長麥機智駁回，並表示他目前並無能力作任何有意義的申請。而事實上他早前已入獄兩個月，餘下刑期只剩數月，故此，我相信今次將是本案的最終判決。

對於這位前特首瑯璫入獄，我發現坊間有兩種意見： 第一種，是覺得他為官了大半輩子，沒有功也有勞，故為他投下惋惜之情。

第二種，是批評他在任特首的七年期間，無甚建樹，白白浪費了剛上任時的蜜月期及後來經濟起飛的黃金檔期，直接耽誤了往後香港的發展。

舉例說，目前香港土地及房屋嚴重短缺，與曾蔭權於在任期間的消極土地政策不無關係。02年，時任特首董建華因當時經濟疲弱、樓價暴跌，推出了多項措施包括停售居屋及停止賣地等以穩定樓價。但到曾蔭權上任，香港經濟迅速復蘇，曾蔭權依然沿用舊政，他在位七年，繼續停止造地，而居屋亦是他於任內最後一年，遭社會大力施壓才決定重推，「地產霸權」一詞也是在他任內的後期出現。由此可見，今日香港面對的土地房屋問題，曾蔭權實在責無旁貸。

另一個是教育問題。近年自資院校的數量大增，但收生長期不足，需要靠政府補貼才能艱苦經營。但即使學生負擔起昂貴學費，畢業後面對其他資助大學的學生競爭，或仍感到前路茫茫。而導致這問題出現，一切源起正是曾蔭權於09年提出的「教育產業化」，導致自資院校如雨後春筍。由此可見，目前社會上很多問題，均是源於曾蔭權政府目光短淺而埋下的炸藥。

至於我本人則早在1975年加入政府時，已與曾蔭權認識。記得當時他有兩項特質於政務官的圈子中流傳：一是他為人非常勤力，「愛搏殺」，二是他出名夠「惡」。因為我與他曾一同擔任兼職即時傳譯員，與他比較熟落。身為大哥哥的他，更曾邀請我及其他同事到他家吃飯呢。

可是，後來我見證著他的性格人品，隨著他的職位躍升而漸漸改變。有些人因他變得擁有實權而前來奉承巴結，他亦漸漸愛上與富商巨賈來往。

我也曾任政府要職，十分明白這種呼風喚雨，成為眾人之的的感覺。一來因為有權，自然有人圍繞著你。二來是有些人覺得與高官來往能彰顯自己的地位，故此無論是私人宴會及社交場合，都愛邀請高官前來擔任嘉賓。在一眾名流富豪的奉承及抬舉下，自不免感到輕飄飄而忘記自己的本分了。

另外，為官多年的他，亦不免患上「政府公職後遺症」。曾蔭權雖加入政府出任政務官，但只完成中學課程。他曾說過，因自少家貧，自己又是長子，所以無錢讀書，很早便要投入社會工作。

他出身草根，但自從擔任高官後，生活質素與過去相比簡直截然不同。就以住屋為例，雖然他於半山麥當勞道擁有一單位，但他自回歸前已出任財政司長，十多年來一直入住政府的豪華官邸。官邸內有政府官員打點一切，照顧他及其家人的生活，食宿起居無微不至。可是待他卸任後，需遷出禮賓府，生活水平一下子下降，過去習慣享受奢華生活的他，又怎能接受呢？

事實上，雖然特首的年薪只有四百萬，比金管局總裁還少一半以上，但其實背後有很多不為人知的隱藏福利。例如出入有司機接送，即使司機請假，政府還有大批後備司機調配供他使用，也有大量秘書任他差遣。甚至出埠都可以使用VIP通道，步入機場後便有人打點一切，外訪時，居所均由政府海外經貿辦安排，反正是納税人埋單，他們都以招待上司的心態去做到盡善盡美。這一切，都不是一般市民所能感受到的生活。所以，退休後要回到只比中產好一點的生活水平，對某些退休高官而言均是難關，我有幾位師兄，包括前政務司許仕仁均無法跨越。

記得我踏上政途之後，他曾在2010年通過政改後，相信是受到高人提點要向議員致謝，便邀請了我及女兒到禮賓府，與他及太太吃這一千零一次的晚飯。席上，他提起為退休後的住屋問題感到煩惱。我好奇問他，他不是在麥當勞道有一住所嗎？可是卻換來他不屑的眼神。他又說自己的雜物太多搬不走，我便建議他像我一樣買下工業大廈單位作貨倉使用，當年我買下單位時，其實只數十萬而已，但同樣換來他那不屑的眼神。也許正因為他想不通，患上「政府公職後遺症」，後來才與黃楚標搭上，埋下今天的惡果。

或許是擔心別人的目光，以為堂堂前任特首落街買餸會有失身分？但其實作為公僕 ，來自民間，退休後回到民間也是理所當然，而且不單不醜，更會受人稱頌呢！有些朋友說，今次他出事，正正就是他希望回歸平民後，仍渴望享受特首的禮遇， 終於踏上歧途。其實一切繁華就如過眼雲煙，為官者早應看透。

R.IP 出黎抽水真係好黑人憎

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵

支那文化

葡萄成熟時

抖音狗

在你面前撒個嬌
哎喲喵喵喵喵喵

最尾踢翼入 19 球果季 finishing 好咗好多啦
反禾仆街死

喵你老母

haters gonna hate la
成班盲反
賣左佢咪無人識係big games 入波囉

好低質
咁快搬老母出黎

你說不愛我
我就喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵喵

快D 對女神喵喇
即刻出POOL
到時先多謝我地一班手足

女神日日唱比我聽 聽到厭晒

抖音d囡十件有九件唔夠12歲

巴打要小心fbi

冇所謂啦
一生人一次

不要暗戀 去....

張相吸完大麻黎

hello

入錯po

Siu lun 4
Btw港男啲身型真係好柒

我燒退出國家隊